cc台hoilstxx個po班連登狗真係痴9線

條女試試下身俾人爆門睇全相都可以話條女係雞

yummy yummy

都係嗰句，成班小朋友鳩毛都未出齊，女仔手都未拖過就學人講屌閪

班毒撚係咁架啦

細蚊囝係咁 人講乜佢地講乜

自己a0就覺得全部女人都係雞
真係好可悲

好撚恐怖

成班細蚊仔不意外

幫襯得hollistxx全部都係食開洋腸㗎啦，個全相一早俾人睇過哂啦，對波鑲金咩...

樓豬好波

好難想像平時生活既地方咁多傻人，隨時有個喺隔離

sure

佢地唔出街(除左金鐘果次)

個post 既連登仔係好有問題
咁你貼張連登仔大合照又覺得有冇問題呢？

冇

邊個係你呀 幫你遮左個樣佢囉

小心比人約隻秋

有乜理由可以拎鎖鑰開人試身室門，重要唔問下入面有無人先，真係傻撚左

仲有班毒撚鬧條女去得買衫就係雞

有人留言話條女唔識叫入面有人呀

有咩問題？

我都想問有乜問題

@沙基利 @kayb @腎結石 @costanza

真係唔知

屌你老母呀

你係入面咪可以囉

成件事咁簡單直接 都可以吹幾十頁 仲要個個屌事主好人好者去買衫

睇死佢地連入去買衫都唔敢

細蚊囝唔識得咩叫尊重

真係睇到r撚哂頭

不分是非黑白

笑左

連買衫都可以話人系雞
佢地系咪成班都系牙媽幫佢地買衫？

我輕度智障加燥狂症都頂唔順佢地
乜都話係雞

十卜師兄係時候整頓下cc台

sor lor

正評不解釋

張相唔係波台班狗咩？

系

yes，呢個我黎

咪笑班細蚊仔啦

yes，入面應該有9成都係反麻狗黎

成班米六仔係去bossini買衫唔敢試個種

鍵國後就會宣佈所有女人都係雞

去hollister買衫都比人話係雞
究竟女人要點做先唔會係雞

最撚低汁果班狗集中曬係cc台

班垃圾教而不善

女人本質=雞 怕咩比人睇

on9

連登狗：全部都係雞，冇一個無辜

cc台由高登到連登
真是一路走來始終如一呀

女人一出世就已經係雞 冇得揀

著咁撚少衫抵啦

大家都是雞的兒女

只限韓國

第一次覺得波台係正常 sorry

波台=正常人扮痴線佬
cc台=痴線佬扮正常人

真

著名例子:蔣囝 思覺脫 思古井

今次agger

Agger路=痴線佬扮痴線佬

岩牙清

我做返自己，大隱隱於市

駁5到

變性

問題在於貼左佢出黎